[日本] 有冇二月頭會去日本巴絲可以幫手買鬆弛熊幾隻碗碟

有酒...

...i mean 薄酬

食西食腸就係呢鋪 麻煩曬大家

食西食腸

Gay

買到就有西食

買唔到咪食自己囉

你表演到食自己條腸嘅我相信會好多人幫你

唔好咁啦

樓上bam

樓主有無聯絡方法 我得閒

有冇鋪頭名？

鋪頭名? 咪各大Rilakkuma Store...

発売日：H29年2月4日(土)
販売店舗：リラックマストア

※詳しくは、各店舗までお問い合わせ下さい。

〇リラックマストア
東京駅店 TEL 03-3213－5501
福岡パルコ店 TEL 092-235-7294
吉祥寺店 TEL 0422-29-2155
札幌店 TEL 011-213-5755
東京スカイツリータウン・ソラマチ店 TEL 03-5610-7228
原宿店 TEL 03-3409-3431
仙台店 TEL 022-714-8015
神戸店 TEL 078-366-6833

〇リラックマストア・プラス
ららぽーと富士見店 TEL 049-255-5916
上小田井店 TEL 052-380-8971
ららぽーとEXPOCITY店 TEL 06-6877-1112

〇リラックマストア催事
大阪梅田仮営業店 TEL 06-6372-7701(キデイランド大阪梅田店代表)
エスト店 TEL 06-6372-7701(キデイランド大阪梅田店代表)
なんばマルイ店 TEL 06-6372-7701(キデイランド大阪梅田店代表)

※期間限定ショップ（関西地区）の情報が見やすくなりました！カテゴリーから、「期間限定ショップ（関西地区）」をクリックしてくださいね。

ok 等我去睇吓先

你地搞到我好亂

請容許我輕力一推

我可以幫手

我上面有留LINE ID 你ADD我啦